【減價情報】 Black Friday ：iPhone 11、三星Note10+最多減二千！

三星 Note10+ 勁減二千今次推出 Black Friday 優惠其實就係 SmarTone，由 11 月 29 日凌晨開始已經立即劈價，當中最抵玩就絕對係 Samsung Galaxy Note 10+，512GB 黑色版劈價足足二千蚊，只售 $6,998，仲抵過買 256GB 版，不過官方講明數量有限，打算換機的網友唔好錯過。

iPhone 方面當然都有折扣，首先是唔少果迷目標的 iPhone 11 Pro Max 64GB，機價即減六百由 $9499 減至 $8899。

另外 iPhone 11 方面，今次減價的版本就改成 256GB，紅、黃、紫、綠都由 $7299 減至 $6899

iPhone 11 256GB， $6899底玩喎

上星期128GB減，已入手

用張hsxx red card 回4%，仲抵

點解 11 pro 細機唔減

買11好過啦，差個望遠鏡平咁多，電量又差唔多。
除非你想要細機手感，咁就無得講

之前雙11時有減

全部都係啲唔好賣/賣唔出既model

hsbc 老母 成個月都唔批張卡

bf梗係買pixel 啦

打去催下

佢條熱線永遠都繁忙 on99

呢度會唔會抵d

Lm

Note 10+平左2000蚊

agger
所以點都唔會買shamesung

都抵
smt無晒256gb
可以去clublike買

iPhone 11囉，都有減$400，送雙面爆芒爆背保

有無link

又遲左。。

64GB 都要 8899